第一屆看圖猜漫畫

下面係某漫畫嘅一幅圖，大家估下係咩漫畫
各位都可以自行出題

好似好淫

大奶奶

你估中方向

H漫黎

冇錯，但係咩名？

無限之住人-.-

k-on

睇過啦- -

隻 同個小姐一樣樣 粒墨唔同

2個交換身份 隻雞唔記得請假 個大小姐比人當左隻

漫畫見日文名 唔知叫咩
剩係知漢化主角名 叫雪緒

h漫

屌腸一眼就知係咩料

公主同平民交換身份個套

嚟多張

呢本睇落好撚正

動畫o唔ok?

魯魯修op?

係魯魯修呀

呀仆街 貼錯

主角間屋

另一套動畫
主角間屋